油麻地係咪有市民被一大群速龍同防暴打死左

一大群速龍同防暴不停踢頭不停警棍狂毆,打完另一群又壓住不停打

你睇警察打人邊有左膠阻止

全部警察一齊打

仲要返轉頭再打

主要係可以嚇人同埋打死人都無後果

正視聽 手足 不是自首 不是投降
集中槍頭DIU曾鈺成 宜家政府就係要全香港人假設在理大入面的人都係犯左法

d學生未行埋去,d差佬就話覺得有生命危險要開槍

市民訓左係地,比一大群全副武裝人員狂毆頭, 武力守則嚴禁警棍打頭會致命

你話有無市民被打死，如果真係打死左 你話政府會棄屍 定係主動捉一班差佬告謀殺

條屍都唔知又掟去邊

中共撐港共 港共包庇警隊,警隊高層日日講大話 包庇 縱容 班差佬失控警棍下下打頭 踢頭 壓頸....
真係打死人無任何後果, 死左人佢地仲會唔會o係哩個時候拘捕成team前線部隊...

咁依家有咩後果?

就係無任何後果